文尼 嘴巴中呼吸空氣 一秒停頓

又繼續文尼